你沖涼洗耳仔會用洗頭水, 洗面奶定沐浴露

？

唔洗

清潔精

洗面奶
因為耳面膚質一樣

漂白水

我用洗頭水護髮素沐浴露三合一洗

通渠水

我都係
但今朝沖沖下係到諗隻耳咁多年都淨係用水洗 好似好能奇怪

沖涼液

古早味賓周

咁鳩屎你用清定 洗頭水, 洗面/洗鳩奶定沐浴露

清水定 洗頭水, 洗面/洗鳩奶定沐浴露

但面多油 耳仔冇乜

唔怪得你咁靚仔

鳩毛用洗髮水 鳩身用沐浴露 鳩頭用洗面奶

要洗嘅咩

你諗下你係咪全身都洗唯獨耳仔唔洗

啱呀, 我成日揾D SKII 拍下個鳩頭,

沐浴露

keep fresh！

由細到大都唔係好用沐浴露洗 清水洗開反而幾乾淨